# Project Title
Εργασία Project Part2

## Authors

Δημήτρης Οικονόμου 1115201500117
Παναγιώτης Κανελλόπουλος 1115201500061

## Getting Started

Χρησιμοποιήσαμε το πρώτο κομμάτι της εργασίας για τον τελεστή ζεύξης.
Υλοποίησαμε μία δόμη η οποία αποθηκεύει σε μορφή λίστας μικρότερες δομές τα ενδίαμεσα αποτελέσματα των ερωτημάτων.

### Πιο Αναλυτικά

Κάθε ερώτημα μας επιστρέφει αποτελέσματα τα οποία αποθηκεύουμαι σε μια λίστα έπειτα χρησιμοποιούμαι μια ενδιάμεση δομή  
που ονομάζουμαι headList η οποία είναι μια λίστα από δείκτες σε λίστες η οποία αποθηκεύει τα αποτελέσματα που έχουμε  
μέχρι στιγμής.Η headList είναι μέσα σε μια δομή η οποία αποτελεί τον Intermediate. Κάθε διαφορετικός Intermediate  βρίσκεται σε μια λίστα με όλους τους διαφορετικούς Intermediates.

## Execution
για να τρέξετε το πρόγραμμα μας πρέπει να υπάρχουν τα εκτελέσιμα harness και projectPart2  
μετα με την εντολή  
```
./harness <relative path for init file> <relative path for work file> <relative path for result file> ./projectPart2
```
οπου το init file είναι αυτό που περιέχει τα paths με τα relation  
το work file αυτο που έχει τα batches με τα ερωτήματα  
και το result file τα αναμενώμενα αποτελέσματα  

### Compiling

Για να κάνετε compile γράψτε πρώτα  την εντολή για να τρέξτε το αρχείο  
```
compile.sh
```
αυτό θα μεταγλωτίσει το harness.cpp  

μετα τρέξτε την εντολή  
```
make project
```
η οποία κάνει compile το υπόλοιπο project  

## Comments

Θεωρούμε ότι στο τέλος κάθε ερωτήματος έχει απομείνει μόνο μια δομή μια τα ενδιάμεσα αποτελέσματα αν έχουμε παραπάνω το  πρόγραμμα θα έχει απρόβλεπτει συμπεριφορά. Λογικά θα έχει segmentation fault αλλά υπάρχει περίπτωση και να τρέξει και να  εκτυπώσει προφανώς λάθος αποτελέσματα.

Πέρνει μερίκα λεπτά για να ολοκληρωθεί επιτυχημένα




